M記上星期仲係用中國製茄汁，宜家美國茄汁番左貨

上星期

頭先買

一叫姜濤賣廣告即刻有埋美國茄汁

M記真係可以食

推，食住麥當勞覆po

1蚊凍幻茶真係好良心

推比更多人知

希望下星期仲有，星期六日都用得

麥炸雞好好味

不嬲講良心有邊間餐廳夠佢黎
睇新年期間邊間餐廳加價就知

搵到錢就搵姜濤

要畀更多人知

中資黃店

想問香港仲有冇m記

是

大把，通街都係

食到你咁撚樣

假膠黎 竹，我絲，你p牌正路既，你求其搵ig 冇鎖既都得，教埋你

連達哥都可以原諒 原諒埋m記啦

中國好味啲

有姜濤 但無白汁